Hij haalde diep adem en de zijne neusgaten trilden van plezier.
Toen hij binnenkwam, een jonge man met glad geel haar, dat zich bukte over een lange dunne lamp pijp, keek naar hem op en knikte aarzelend.
"Ben je hier, Adrian?mompelde Dorian.
"Waar anders zou ik zijn?
"antwoordde hij lusteloos."
